覺唔覺大陸仲係好落後

覺=犯國安法
唔覺=藍絲

面對現實，唔單止上海， 以而家走勢 深圳3-5年內上就趕上香港。香港人仲係咁極端民族主義嘅話，好快搞死自己。到時唔好再怨比人炒失業率高

藍絲

二線城市

唔關我事，根本我都唔係中國人

叫深圳廢除戶籍限制再講啦
深圳成功就係靠排外
常住一口一半冇戶籍

果然創意台
聽到民族主義笑左
多謝讀者提供笑話一則

最好笑條柒頭用深圳呢啲最排外既城市做例子

呢句野十幾年前已經聽緊

中國話自己係developing country

幾時返上去住
支那仔